耐冇傾

係, 咁傾未

傾lo

又J蹤, 京咗

我mon po之鬼

唔係玩緊咩

都耐

佢訓到豬咁
我煲煲煙先

唉

喂, 戒啦, 傻架

重整感情台風氣

點戒
思念化成煙

真 咁細

u carry adore

嗨嗨

佢死都唔肯強勢回歸

我新入

我愛你

係 點算

只可以如一縷煙卻不相見我依然未銳變

米癲拉

ching ho ball

正評

關你撚事咩

missme?

唔知 你做台主

戒啦 傻b

？？

112390就收嗲

惡撚到

收嗲啦

可以

is

喂即刻想走

我新入米搞禾

UTOO

心情唔撚好

負9咗啦

四位數就收嗲

你愛唔愛我

又唔好咁惡

唔怕啦 我g持你

你啦, 肥婆典範

我唔溫柔

想念他

氹仔個豬耳?

知的

邊隻字唔明

佢係咁

你好唔好意思😥 明明你成隻豬咁

樓主====>>>台主

唱歌都唔比？

收鳩皮

-..-

係 咁點 你係咪唔愛我

真係唔知點

屌佢老母！

米嘈-.-

振作..

我開3個負

盡力而為

唔撚知

你好靚

要得老母批准

屌你老母

+1
佢光線之鬼

叫樓主擔正我係佢隻狗

你好期待咁, 笑咗

有冇讀到呀

咁樣就夠

好味

咁算

點樣

哭撚左

佢😥尷尬咯

自己參透

MISS MANGO

真心問-A-

接受現實啦

我唔可以咁做

點解而家係#85
我睇緊#60

又押咗

屌
心情差

明明嘈撚住曬嗰個係你...

BAN得

喂

勁

咁愛我未

做緊咩

be strong

想睇你相
邊度比人追擊

明的

有咩咁尷？

3283報到未

咁我走

雞緊

咁又唔好

返緊去

唔是睇劇咩

直升機王

似

即係想掉

唔係完？

靜香

5is 牙..

米了

米謙拉

YES

永遠懷念以前咸青口
\｜/

咪針, 驚西咗

快 唔想上

比人ban jeng jeng

加油

挽留禾?

圖呢 唔想要老母

咁沖涼好訓

你4mk

諗起真心笑咗

我廢

木

活著就是雞

下次有相再@

(?)

我係

多謝你

OK 拎返起

咸左

點左相

會的

又好, 呢度都有人sick

我掉

等緊你

再見了

咁真係走真心

Moto點甜牙

789仲有冇日夜癲

好彩我叫圖

又自介

交換ig木

+1

話你him

好放肆, 唔撚戒

妖 嬲左

推返po

我先係, 咪爭

唔洗.

人生冇22了 我刀想開

下年再試定點

好彩唔識

乖

咁再見得

大雄

喂認未

你唔會

下

IS

等緊789圖

係 study ig 傾

咁都真係乖

笑咗

哦係咩

少尷

你oxford

好靚

有 收到風

又忍唔住

5sick

推又點, 咪又係唔理

Addoil really ah

專心OK?

你明唔明我個(?)係乜

Flakersnow

今日吾7推拉吊==

我勁好

唔撚要字

你推咪秒

你會 我針

喔?

咁你返校台

算啦

恥笑都唔係咁搞其實

最緊要訓得多, 好事

風C真心靚

我問人拎圖對比下先

想睇

我正啲

SLUT

佢有肉地靚女

好彩我唔叫字

.

其實攰

屌到摺曬

認真灰左囉

驚西

多FD

又扮

雖然你唔夠膠 但冇恰

咁係, 講真

比我索啖先

你最熟

Pm左你 check check thx

教

善la

咁有

on9覆PO都冇力

你雞黎
快覆

？

？米him

未必

🚬

米廢拉

我唔叫K

介 拉

唔係嘛

驚？

咪樓主。。

連真係有PM

7.7

咪講廢話啦

。

屌你老母閘住無回頭

唔想屌你, 希望你明白

做咩嗲~ 做緊咩

索到

你唔明

喔

同自己講未

一陣又嬲

正

你識d

懷疑你11歲

友開 屌極唔化

腎虧

0

咁屌你

又話12

真心5sick

講到你好難做咁

祝福?

Is

Metoo P pai..

？精神

冇乜

又係咁

Omon..

係真嘅

好辛苦

唔好偏食

真心以為邊篇潮

唔得咩

屌下爽D

慣囉

米追擊

真係打，屌

都係
SLUT

真心係佩

好耐啦

Sad 又輕視

又搞

得翻兩條友，傾po宿命

所以我咪話 又係咁

其實冇, 不嬲知你有料

咁咪慣

木係風

山係石頭

慣啦

1.9遊世界

做咩咁突然較返正個鐘

巴士好似係$2

當這連登沒有花

非花

海

丁丁

豬